[I/A] puzzle and dragons撚狗大師山本大介(267)

原來已經推爆左

Lm

大介 18C 你地咁易推
以後D變身全部30

留名 等換櫻

原先現到櫻3心plus 千3回 第一時間梗係食回復力潛
5萬有半減 30cd no problem
下1秒見到佢變身嘅樣全部攻擊強向set up

繼把三防暗屏武器落櫻度...
完

呢隊好劣...

希望最尾主動會加返3粒心比佢
宜家同海魔女比起實在太唔公平

海魔女bug一般存在 自帶輸出 加秒 加回 gen心gen水
隊長技5倍回 仲要加3c
我配冰咒基本上可以冇腦過修羅

3暗1心都好呀

櫻配龍刀有冇睇頭
利申：冇遊戲

惡type 幾時先有隻好用既心+寵

之前抽左水魔女唔齊腳之下求奇組隊變到身嘅玩下,又幾過癮

黑櫻有buff喎⋯⋯
仲有海魔3心係為了隊長技
黑櫻都唔使

多1粒心 已經令佢唔會轉走原本既心珠

其實呢張圖黑櫻都滿分
不過設定上露出太低
浪費左身材！

變身前既櫻1000分

講中重點

lm

我認為今次30rd變身做法tune得幾好
有跟上變身時代既配置
但又只係6石機鑽蛋
唯有加變身turn數平衡番

有諗過放靈央，不過望真啲無惡魔type仲要無sb

1心既實會俾人炎上

掛左成日 10點友情pt都R唔到

30cd變身俾3心都唔過份囉

公廁黎

悶啦 日日打修羅

佢30turn變身係leverage返6石同10石既強度

30cd變2cd既1turn 攻手指buff同3粒暗
18cd變2cd既1turn 回手指buff同3水3回
齋睇字面都已經唔公平
我當同回buff打和 （雖然我覺得回buff實用過攻buff)
咁嗰3粒心呢？主流暗隊員咁少識變心珠 宜家佢唔變心仲有機會食心 要回血就含得撚啦

咁樣好似幾好但要磨幾下

你計漏左最重要既稀有度

櫻6個攻擊覺醒 自帶2cd buff 解決到變身同暗珠數 真係可以rdrd 21億

櫻可以換
大

你真係盲目吹奏幫人諗埋點撚鳩自己嫁喎

一隻就10石sgf大獎 一隻就6星機6星 可以用細印換
咁快畀你扯海魔女落神枱仲得了

6石機出咁勁山本以後點呃錢
出得廢都大把人抽啦

6石機所以無左3粒心

咁變身咪短turn d囉 又要加變身要用既turn數又要nerf變完之後招技 撚狗撚到上心口仲幫佢兜

唔係盲唔盲目
係合唔合理

變身前遮住個波

冇幫佢兜喎 事實上佢覺醒係值30turn

變身之後招技廢咗但變身需要既cd長咗係點樣合理呢想問

就算同稀有度同一部機都可以差好遠啦
更何況唔同
呢啲真係冇得講

比唔上海魔就廢
有時大家討論係分唔清盲反同盲撐

咪講左稀有度囉

6石機有得換同10石機無得換都有得比
要咁公平全部變身寵set哂海魔女招技啦
呢隻強度點樣都大把人抽啦

要講點解唔講同期一齊出嘅森魔女 而家完全冇人用

唔係見招技係2turn 係變身寵就拉埋一齊講架喎

你認為稀有度既差別值得佢大nerf到呢個地步咪ok囉

如果黑櫻為左跟返舊寵程度咪變到神父咁撚樣
到時咪又俾人炎上

而家黑櫻出到配置咁勁
用變身cd平衡返
我覺得係出路黎喎⋯⋯

至少隻寵堅係勁唔使好似mh咁要唧牙膏先

條友都柒頭黎 好似早前D人乜都用遊戲比一樣

咩叫大nerf新出架喎

事實呢兩隻差唔多係一樣既覺同一樣既技 點解唔可以比較？

上面答左
我覺得係合作鑽蛋一種出路黎

係囉 憑咩覺得招技係照住海魔嚟出
然後話人nerf

你應該攞佢同兔人比
18cd 1cd 3水珠 buff1.2 全lock
30cd 2cd 3暗珠 buff1.5 秒數
係咪合理好多呢 lock負面效益-1cd

除左招技係兩turn 都係變珠加手指之外 其他樣樣都唔同

前面有隻寵話你知可以18cd換2cd回buff手指buff3水3心 仲要覺醒差唔多同一樣
宜家出隻30cd 再cut你3粒心
咁咪就係基於你地所講既稀有度而nerf咗呢類型既變身囉

海魔女勁過佢有咩問題

次次有新野出都話呢隻可以無腦過點解要用新野同話新野廢 自遊戲個時開始 之後水魔女 火獅子 次撚次都係咁

其實我一開始都講左
海魔有3心係因為要發動隊長技
黑櫻都唔需要心

岩岩問左山本
佢話投票後會buff到變海魔女

一早應該加價變10石機再升格黑櫻做7星
皆大歡喜

係 佢話會改做20turn變身 主動技多返3粒心 同埋加500攻

黑櫻 唔生毒珠俾你已經掙曬啦 仲想要心珠
2cd有1.5buff 已經勁到爆

其實講乜鬼技

j下兩張圖好過啦

咪就係，有愛你點都放到佢落隊

其實變身前15倍應該都夠傷過住關嚟等變身

我格硬繼個暗心技俾佢又點話

星期一9點準時掛出黎

屌你

我Love蟲蟲櫻

聽日gf收割一筆後

之後可能仲會料？
因為柒閃柒極都起碼有武裝
即係saber可能仲有転生？

比咩啦
而家d 技都係亂出無規矩
我英果堆勁多殘廢咁

咁快binc?

主動技會改埋全版暗心

雙破吸+貫通

按劇情
新角出哂
得武裝未出

唉作為櫻既fans係有d失望
但都會照抽

+3c

我仲打緊，不過970後開始做唔到一場一rank了

當時無課抽到都幾開心 玩左兩場已經雪起 真係冇撚用

屌你原來游戲食到機械殺咁過第一關輕鬆啦玩埋雙櫻loop隊都仲得

解覺醒

全解啦！

山本喺我隔離 佢話ok

illya唔知有冇進化
反正凜都係轉個pose

凜廢到唔知講咩好 唔進仲實際

激減盾

不知幾有用,拎去人體煉成

實有強化 未知係投票定山本自己抽姐

睇佢有冇強化
不過光心就咁加4com我覺得唔錯
平時打d冇腦垃圾關可以用下

係光火

隻櫻點睇都唔好用啦下話，夾硬谷30sb出黎即變，d技廢過乜咁，唔谷既話又要磨到天光先變到，仲要有機會變唔切俾人收檔(佢個隊長未變身前既要求唔算好好磨)

冇腳差評

點睇都係勁到仆街

憤怒同憤怒蛋應該可以入隊

強度廚玩返水魔女lo 我地有愛手足得張圖無技都過到修羅la

夾遊戲入關點都要變身掛
之後頂多咪磨10turn

滅盡龍應該升邊個武裝好? 定留返本體係度

3隻黑龍 3隻浮岳 3隻霸龍 點處理好

1本體 武裝各一

唔係最勁就=廢

sb

咁快討論定點組多數都含

100％武裝

霸龍各留一好似都ok 黑龍棍好似廢廢地 浮岳又好似得塊西有用

有遊戲照住又唔會含既

真 正如我會玩凜bb一樣
btw聽日仲有情報

強化料會有嘅

5pack 5pack咁抽啦⋯⋯

屌,今日炒到乜咁,唔打裡修了

黑櫻夾鏡魔女都唔錯

暗平惡注定係贏家

抽少少啦 支持下咁

唔明點解一定要諗即變 勇者你地又係玩即變咩?
假設真係夾遊戲你整到遊戲可以即變咪得

Fatfat

新個隻武裝應該勁D?

連出兩隻變身角都冇sb

最尾兩關成日唔跌

所以都唔抵刷
純粹多體力先打下

好過打修羅

打修羅升lv
多左d體拎黎打下

主要有d希石修羅無
Keep住打下湖女都拎左兩粒

終於升到水聖劍

以前海魔女打裏列界想升
依家打裏修都未必要用

唔記得打萬紫千紅

你想睇全身紅紋？

而家望返個box原來之前中左兩隻暗勇
睇落去幾勁
但點解好似冇乜人玩咁

聽日黑傻buff到好似MH咁 實屌爆大介個閪

佢敢出我敢抽

咁佢覺醒又勁過海魔喎

打錯

乜鳩 自己中乜都唔知

同埋其實係有人用 不過相對更需要技巧

6石,你都係唔洗幻想咁多

收到風 會加多兩格潛覺

依隻垃圾 慘到變完身都唔知做乜 用番變身前都唔過份

果陣特登追
反而木弟子冇換到

唔係好廢姐
只不過係暗橫廢

個陣上黎見個個都講火勇
就想追火勇
冇乜理到其他勇者

用工龍仲好

係商業角度睇
舊寵難buff到咁勁 邊個抽/換新野

暗勇威左成個兩post
你咁都見唔到真係唔好彩

可以拎定條撚出黎

pad算唔話得啦遊戲出咗成大半年
都繼續出新嘢做佢嘅肉便器

收到風 黑傻轉生玩U

一定係L啦，造球比黑龍

暗勇=你的實力如何,你的將來也必如何

當有班人係為左追老婆
只要有新野就會追 舊寵buff勁啲
啲人一樣會去抽新野 依個就係大型ip嘅優勢
好多所謂商業角度就係好似你咁諗所以出曬事

Eva我都抽到齊pool

遊戲櫻玩貫通唔多夠傷
用400倍隊轉9筒7c 得3億唔多掂，有多1.5都係得4.5億
應該要靠橫排撐傷，應話該配V好過遊戲

萬聖節

黑SABER本身打4色已經夠閪 主動技又轉4色陣 做隊員都隨時無份

玩過修羅之後唔想玩列界
列界幾乎要全對策先過到
修羅夠大力車車車就得
獎勵又吸引得多

黑saber無記錯好似係死係列界隻會講多句廢話既燈龍手上

隊員入隻究進遊戲繼蘋果

遊戲本身已經勁, 仲要冇人抽buff過嚟
搞到pad呢大半年嘅角強度錯鳩晒

佢有心搞到咁勁架啦
出埋光暗魔女 兩隻都訓著贏裏異滅翼

道中4.5億乜都夠啦
boss咪又係3turn buff 到21億完場

惡魔防都5億啦

玩櫻隊好似一卡心就啪啪啪了隊野咁少血又得半減隊員要幾隻識轉心一係就賭運

變前要心je

依個世界 有獏良

遊戲食機械殺 憤怒之罪食四粒惡殺 點睇

另一半唔係2血有盾就頂唔到發嬲
純2血回半減黎講係偏低回，但大部分位都放晒sb，惡又冇好既心+，真心易死

有冇會掛火勇者嘅清有位比我加

留名等睇連燈仔燈到黑櫻變SS
利申：我覺得兩隻loop住去好撚勁

唔係 有人覺勁 有人覺廢

連燈仔從來都唔係一個個體

174616479

岩岩追左下post
好似唔睇好係佔多數
唔知呢，但難得有野夾返遊戲打修羅
即管睇下

我覺得勁

加左

修羅話咁快已經變咗公廁

佢招技同其他增傷用會變debuff

其實有冇人覺得櫻係勇者30cd變身既實驗品
畢竟本身兩個月前要出 係肺炎推遲左
傾好左能力冇得改？（呢樣唔肯定）

藍絲con佬pad直播

火機: Am I a joke to you?

為嵐龍件武裝值唔值得用5大印去換?見有3sb同防雲

你有魔血玉 有碇零咪可以唔換

想問mh果3隻獵人值唔值得換？

你好似問左好耐
不如問返你
上次Mh合作後有幾多次會用到依3隻野

冇魔血玉 真治零做緊本體得一隻 得隻綠谷
想換一隻備用

宙斯重力唔錯

我見隻宙斯重力屬吸可能有機會用到

你又有出場機會

我仲未刷 唔知打邊關最抵

殘血重力不了

湯十一課幾多pack

你唔提根本冇人知

早幾日先用完 打隻唔知咩80%盾＋屬吸 帶隻宙就易打勁多
當然冇話必要 又唔係話成日用到 但暫時冇替代 點知幾時有用
免費野 得閒咪打隻旁下身

5 7c未

都係既
不過依家我都用開正武
好少玩重力

垃圾無人想睇

清咩ID
我唔夠火勇fd子

127 444 416
招大量火勇/水月讀

屌你老味
週刊少年Magazine幾時先復刻
啲角色冇上修冇武裝點用啊
小櫻新究進

我隻加旋都未有巴奧
第一次課金就係為左抽佢

我成個POOL都重貨係手
隻隻都3隻以上
係冇納茲同佩
等到爛JER

有冇人覺得blog姐好屌
堅持到用非抽蛋寵打關

幾時有xxxholic角色啊

第一次打到20層俾佢踢返出黎

黑櫻遊戲可以點砌

好傻鳩wo

依套野近排睇到胃痛

好可愛
無論正太定大人版都好正
但好似有排先萬聖節

我覺得真心癲
但無乜參考價值

想問大家係點過修羅

火勇

有冇其他唔知點解試極都過唔到

修羅定裡修
修羅嘅話用重力磨隊都得

修羅
就係唔想磨

死係咩關 係咪有對應帶唔齊

Assume夾遊戲啦 宜家惡隊根本冇一隻可以穩定比心珠
變身前冇心就含得
到變身後主動仲會食心 要左一拳右一拳互打咪煩d
宜家最短turn救到命既係暗玩龍 唔知夠唔夠用啦 解決唔夠回珠個問題就好打得
同埋最主要係佢個setting唔fair咋呀 海魔女就係用黎話比你聽呢個技能組同覺醒值幾cd
宜家抽走救命既變回同雲耐性 反而係加變身前cd喎
咁成個setting咪就係唔撚make sense囉 理得你咩稀有度
班好友仲要拎隻橫排垃圾出黎講 又唔望吓佢變身前幾cd

Btw 海魔女變心既價值唔止係trigger隊長技 大佬唔靠心珠點回血？宜家仲要有機會比暗珠食埋心珠害死自己
除非可以負血照過關啦 如果唔係 變心珠既價值又點止trigger隊長技咁簡單

其實冇話過佢唔top就係廢 係班友夾硬將trade off唔撚make sense spin到變成話佢廢姐

4隻瘼良

勁唔勁都抽爆嫁啦 你打咁大段野講經咩

講唔講經都講經嫁啦 你覆我講經咩

點解有時俢羅14層光會秒我，明明有時可以磨三turns

人中人竹

變身呢個坑唔建議再搞落去
好想玩返D隊係唔撚洗砌SB,
有時想換隊打,發現隊隊都變身屌你老味D武裝又要拆黎拆去

而家搞到唔變身=唔洗旨意隻野會勁真係好撚唔健康
希望有新GIMMICK,次次都變身隻驚好快玩完

一係就6.25倍血磨隊加黑百合

比返d正常少少黎玩下好冇

十字隊

你地f勇隊稻姬個超覺會keep9宮定轉枝豆？

真係唔知係山本定9ho on9
pad呢個ip到而家第8年都仲算好出名
只要佢前期好好經營呢個ip,做好晒人設,故事
根本果陣時火奶,木印,白盾,赫拉都大撚把人J
只要比返d設定同故仔一撚定個個不論強弱都入去抽老婆

而家搞到炎上商法咁撚樣為乜
唔係9ho你營運得好呀,係轉珠呢個玩法吸引到人玩ja

情彩咪最傳統嘅雜色 最傳統嘅直心追打囉

山本無玩到pad執粒已經好好

所以前排追左返黎玩

大家見到黑櫻大波都係9衝
所以都話出老婆更好
關都唔使出大把人支持
所以山本出多啲老婆
你屌佢惡性循環都冇用
佢年收都係都係頭10
山本:吹呀？

白盾咁好嘅ip就咁比山本玩爛左
隔離fgo saber出左幾年都仲出緊 依然係人氣角
山本出異色盾直接變產廢就算
極浪費

9ho=game界廢老

山本=on9

除左要貫盾之外 都係轉火橫

有冇神up user

有寧寧冥底神我就抽

兩隻都冇

Skip

5石會唔會太抵

伏伏伏伏伏

抽兩下就叫伏

擺明有伏

2抽就話伏 抽哂d石再講

留石

5石個機率都20

抵屌左喎 抽唔抽好

我建議你抽爆 應該3-4抽有一隻大印

冇睇到 原來已經抽左 7抽兩隻 冇估錯

4抽中左1大印 留黎換萬聖節新角

抵抽

真 不過唔想抽

下 撚屌到你

神UP USER全面上水

抽多幾口又幾抵抽
15/四隻

藍奧係咪已經唔係印

差唔多啦 10%機率 4抽唔出一隻唔好玩抽蛋驚啦 棄撚左佢啦

都唔係好難抽姐

請各位負評我
一抽中咗.......

我屌你老母牙

垃圾黎 做印花 你一抽中偵探/睡魔女反而引人屌

你收皮啦 當年你都係神up user咋 十抽中四

拎左分身試水溫

係喎 我分身冇乜印花 抽下先

忍手 要抽爆fate

我都3pack試左水溫

試水溫=3pack

無課都可以精彩人生

game名都唔敢貼

今次5石唔抽真係唔好再轉珠

都話10%易抽

貼圖未

試水溫係10pack呀

唔抽返千幾石都唔夠膽話自己試水溫

屌你老味 執行好撚好用？

咁3pack係咩

計住曬 好小氣

講時講
新個隻野有咩用

印花

講下啫

0課清泉只可以靠呢d打飛機

我十抽中五

無撚用

有L用

又一次見識呢到唔抽=1pack
抽少少=3-5pack
抽=抽到中

終於中睡魔女 過哂氣

過撚哂氣

5抽全垃圾

廿抽廿大印
好嬲好嬲 過了氣

36抽6隻 diu

一部機冇抽返10pack
唔好同人講有抽蛋啦

唔撚洗諗啦，變身開大左個倍率同覺醒，返唔到轉頭，依家隻隻新boss都百鳩幾億同90%盾
出新野得返15倍咁上下狗都唔屌
如果唔洗變身有20倍以上減傷倍血追打呢d是但俾2,3個，再加覺醒又4個7c,4個九筒又會將前面所有野都收皮

見你哋咁開心我課多pack
29抽7

6隻孔雀？

6隻印花 4 big 2 small

調返轉 4細兩大

樓下幫貼

4抽1大1細 我個雷達話我知係時候停手

睇落好似幾抵抽,
諗緊課唔課返pack好

當抽印花
唔抽印花點樣換兩隻櫻

易抽？
5抽全垃圾⋯

2抽2櫻la

抽兩隻櫻

4抽4櫻la

上次fate100石2鑽
好彩係送

計返個rate 當30抽 即係平時嘅15抽 計返33% 即係5隻
即係30抽中5隻都算係正常發揮

一樣，最記得仲要中兩隻金閃閃

試左150石1鑽先出黎講

中閃?

冇中咩好嘢不過兩個號都十抽內中第一粒波

唔係呢個pool

我係3抽出2隻士郎,然後就無再抽
之後後悔左勁耐無換黑saber

4抽all垃圾

20抽1細印
我地抽緊同一部機？

屌咩

追多隻偵探

四抽一大印, 即刻收手

係咪代表可以中櫻

變身最大威力係招主動
非變身點都無得鬥

Same
中火龍刀

乜降臨都打得贏啦 睇你識唔識砌

代表運氣已用完

留fate

我冇咩隊員

4/22 咪20%囉 屌what L

你啲大印畀人抽走晒 你負責拉curve

收聲呀

大介賺夠就自然會禁變身寵

你做咩je

睇黎黎緊會減價變番5石神up
以前都係5石
加價10石其實真係好撚惡

機率減返4成 你地計完數就覺得好抵好抵
跟住又倒晒啲石落海

放兩隻執行 路西法

覺醒全覺滿等297又呃多5石

新限點玩

一抽中睡魔女進左武器

下個新鬥技場打壓變身隊咪得
好似打壓7x6咁 搞掂

咁轉枝豆算
貫有機械人

其實唔係第一次 時唔時都有

就算有9粒我都係轉橫加1串火 成隊會高傷過就咁貫

有次7石幾抵抽 又係計返條數易中大印

我指貫無效盾

睇你隊野夠唔夠火魔頂帽囉 因為打暗君子你少左稻姬應該唔夠力

計番10石40%印
我今年玩番最高都係見過36%印

雙執行雙路西法？

咁？

得10石 諗住抽細印換野

平時話冇細印快d抽喇

太耐冇砌 好似有其他壓血隊員可以用

6153 同冥赤好似幾夾

完全唔識砌

屌你老母咁700你點睇

股票佬出沒注意

回到2018
有無神父?

9633呢

唔夾咩?

我覺得邊個買邊個on99

之前有班人入左282
拉哂

又話唔過氣

呢啲過氣垃圾收返埋啦

佢真心膠左

屌我平時冇用開

用新限夾黑龍廢撚到仆街

換兩隻黑櫻

落兩隻貓頭鷹、冥底神
再搭對面貓頭鷹

入場先坐99

咁貴邊砌得起

覺得山本真係做得出

100抽試水溫 好伏

用但丁魔女
但我冇機械人
通常斷珠死

唉 低買高賣都唔撚得 吹脹

我冇話唔過氣 但係應該打到大部份難關

暗勇冇神type

咁換貓頭鷹做隊長

蹦太得唔得

想問暗龍刀係咪印嚟？

個個話留石抽fate點知又係咁抽神up

第一日上連燈?

有機械殺有用喎

啲人話唔抽 自己allin就實冇死

1/5 都伏，真心咩

本來機率都20% 唔係特別歐
同埋本身印花已經用唔曬，寧願用曬呢21隻去換新野

今次好少
試水溫一pack多d

依家唔係流行

用勇者吧啦

冇玩好耐 抽下過手引 中左隻雀都冇隊員用

正常發揮 畀石買細印

火勇 光勇 暗勇 海魔女

隻雀幾靚囉 冇啦
情人零龍個fd

會有毒品罪案調查科查

又唔係可以放封面篤佢講野 有撚用

yup，除非新pool/未抽過
點會唔係神up抽印花穩陣啲呀？

印花唔嫌多，遲啲完全唔撚想課既時候（都係時候了）
都可以慢慢摵換啲合作/節日大獎

正如已經齊晒堆sgf大獎 咩海魔睡魔火機
你塞多隻孔雀王叫人抽10石機 真係彩你都on99

依家出埋啲假鑽蛋都係on99

上面100抽冇孔雀 決定唔抽了

有人限住課金咩

抽嘅人都唔係為隻雞

5石神up伏到老母都唔認得

到底黑SABER會點改快D出料啦8婆

加多兩格潛覺

加多200攻

兩格thanks

收到風準備出8x7隊,每層都25c盾

等睇俾你班友登到勁過暗勇

想問要印花黎講
5石定10石會多啲？

已經準備好推牙凜出嚟換木瓜奶

金閃閃有得做印掛應該
上次中3隻，屌佢老母。

on9原來孔雀係火或暗, 咁易用好多

點都留一隻武裝
一陣要用嗰陣又叫春

1隻FGO都無, 抽神UP換定係點好?

10石 不過差別好細 愈多抽愈明顯
詳細機率可以google搵fgo 機率計算器禁下

希望隻櫻可以用大印換 發覺 冇撚哂細印

6石機點會大印

想問下火勇打裹修羅 係咪唔使全抗性

如果要五個大印又真係唔係幾抵屌

係全部抗性都唔使

下點解既真心唔識

搭單問冇機械人係咪唔使玩火勇

我就唔撚信

一隻都冇梗係直接抽

唔係 用霸龍頂 不過會打得慢啲

因為關修羅真係唔使

6星黎架 細印啊屌

料呢

好似不嬲留石同抽神up都唔係同一批人嚟喎

金閃閃 睇返個box原來有三隻

下次開個excel mark低晒邊個話唔抽

1. 23歲（廢老）100

我係有話唔抽

我抽爆

冇3成印花唔好拎出嚟講

我5成
利申 2抽

我零
2抽

同埋2抽都叫抽爆咩

手賤3抽0印
打返個升技關收返一石先

我5抽0印

當參與下算都無乜想要

應該可以allin

唔記得自己非洲人

得咁多石 可以點

課兩pack試水溫

巴打留意左你好耐
成日出膠po

0課清泉

我都見

有料未呀

山本同八婆扑緊野 去到第三十二手

抽印花換fate

有強化未 快撚啲啦好嗎

細手指變大手指都搞咁耐

其實黑saber本身都唔係好廢 上修下都唔係完全唔用得

我燈緊

不過我以前用開水屬saber

金閃閃大翻身！

燈夠未 就黎燈到變灰

水saber我反而少用 因為以前水隊完全殘缺

金閃閃應該做印花

我係山本就出個新進化俾金閃 等你班友唔捨得用金閃做印花

黑SABER>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>暗勇

嗰期應該得龍機用得，之後可可 水着魔女嗰期開始水隊返生

我用黎做隊長玩雜色隊

佢覺醒已經冇位7799/7999

我都係隊員都唔係主水 用龍帝王 mp奧丁龍打垃圾關

黃金甲閃閃

死左成集仲要3集出場都無5分鐘 有強化都偷笑啦ching

4點半都未出料 係咪要執啦

金閃咁勁 不反了

有尿未

金閃閃都幾勁 玩得過

點樣呀肯出未呀

金閃閃8x7

風

有未

金閃閃57c, 算係咁啦

1300攻 你玩埋我果份

金閃7x6變身隊長

屌

buff 半減

笑撚死 20倍

好廢
雖然預咗

Saber 超絕強化

即係抽印花

水勇+saber 贏左 多謝各位

金閃安心去做印花啦 黑呆可以再觀察

等睇山本又撚狗

「魔法石15個＋確定 間桐家の養子・間桐桜ガチャ」販売！
???

連登仔真係燈神嚟

良心大介 人人有櫻玩

金閃閃真係柒足咁耐 動畫已經睇佢柒唔少

金閃閃由出嗰刻廢到依家

人人有大波櫻!!!!!!

必中櫻

正 慳番唔洗抽
仲要其他唔buff下
真係想人唔抽

隻金閃閃廢撚到

櫻係Skin竉有得買 以為睇錯

跟住同你講打錯字 唔好意思咁 派一石

我要中隻士郎夾新限呀

人人有櫻玩 等我去抽孔雀先

一陣發現打錯字就好笑

櫻係skin

即係公廁？利申無睇fate

唔洗換 唔洗博1/6機率
唔反牙介了

大介: 仲有邊個敢反我???

當年嘅大獎Saber

換都唔洗換？

黑saber好微妙咁

我地係刻印蟲

all in 5石機算

可以all in 神up了

黑SABER有激減真係可以玩下本身又大力

以後邊個屌山本老母 = 唔比面我

紅ace覺醒好似仲勁過金閃閃

都勁
1.5 加半減

夠硬囉

半減喎
同all might 比較下

問題照舊都係4色+9筒+追打

金閃閃

士狗7779

笑撚到反艇再反艇

雜色配9筒搵鬼玩

玩條毛

無加c無追打4色加貫點玩呀

牙櫻公廁？

有抽蛋強化就將黑saber改到3色啦
牙介

收到風柒閃絕地反彈超絕強化

依家先發現原來神父言峰同50萬 MP嘅言峰係唔同

用JUNO同暗天咪得

用水大罪?

阿介暗示牙櫻係g
反山本老母臭系

都唔知算係真燈定反燈成功

黑saber武裝細手指改大手指

係咪有史以嚟第一次可以咁買法?
真係串佢公廁咁仆街?

執柒左佢啦 屌你老母臭閪

講左啦 佢出情報新6星
Mp寵又6星
所以係兩隻分開

櫻對得住個價錢有餘 必課

想換都無得換 仆佢個乖

正！直接有得買

士狗木刀都係 4抗性垃圾技已經outdated

櫻無得換

公廁櫻

想要兩隻

問過燈龍未

15.75倍攻

可以買兩隻

逼人課金

我都奇怪點解咁佛心
不過都係吸引唔到人抽
頂多換神父買黑櫻

日版港版應該買到兩隻？

冇得換 想要兩隻

換隻土狗玩下算 好似好勁

可以退返士郎把武落黎鳥
7779大力到嘔

課咪有

神父我想要兩隻 黑櫻又想要2-3隻

咁撚多條件起碼都18啦垃圾

可以自己放自己入隊

港+日咪兩隻

執行者心諗：

水大罪 好似係3色+回
唔係4色？

Allin 叫唔叫抽爆

屌你個老母山本屌你個老母山本屌你個老母山本屌你個老母山本屌你個老母山本屌你個老母山本屌你個老母山本屌你個老母山本屌你個老母山本

入火勇都屈g,踢鳩天照走

抽少少算 買包包

牙介又有新橋引無課課金

你用究進版？

點回

pin條link得唔得

但黑SABER食唔到機械殺都係算了吧

咁skin寵嚟計真係超晒班嘅

抵買嚟講得功能寵嘅萬聖愛貓可以一戰

希望繼續有抽蛋強化

屌你老母，金閃閃連武裝都無得變

全部都係垃圾
有睇頭嗰隻冇得換
執柒左佢啦

其實好少可真係需要天照咁回血法
7779打爆宇宙
不過無左解覺醒

買必中包如果中櫻抵唔抵

黑櫻skin

算當買skin
粒暗珠好靚

木刀夠膽死變大手指就算，屌你老母

抵

Skin唯一不滿係有土狼

我屌你老母, 慢慢甩D上修黎睇, D覺醒係咁前後一樣前後一樣, 睇真D S+變大左ONLY, 屌你老母屌你老母

買晒啲包應該夠抽少少

黑櫻個個都買得，果然係非處，任買

留意返標題

又係六星又係SKIN寵
偏偏又冇得換
大介寶寶又有新招逼人課金

幾好wo
呢家我直接買哂必中就得
唔洗抽

同埋saber原本啲覺醒已經冇位加野

買兩隻一隻做武就結束回合啦

無課心諗：山本又玩野屌你老母

買櫻
換神父
搞掂

6星包又有佢㗎喎吹漲

金閃閃仲有隻細手指
不過畀佢變大都冇撚用

山本應該有睇hf

大介要收復mh失地
人人買公廁
仲要skin黎,唔通寶寶相隔4年要破戒俾大介

手指唔要都得啦，無用

屌你老母山本
Saber咁叫buff咗？新究進又冇！連武裝分歧進化都唔俾？屌你老母

一抽咪得

fate我唔抽啦 有冇人會試水溫

山本唔嚟香港撚狗真係浪費

saber 最大獲係4色
仲要得15.25倍
4色+貫通+追打
諗起都興奮

幾個月前既高衫表示？？

最尾一日先抽是常識吧

佢唔在乎你買必中結束回合
只要多咗無課人士買黑櫻佢條數都會靚仔

上次神up抽剩60石 睇我表演

舊野不嬲係咁
黑s算係咁,變左雙隊友激減,應該玩得下

藍傻 嵐龍 嫉妒 孖妹 泳時
急不及待好想玩了

已經一年有多未試過免費果一抽中好野

試水溫講緊3-5pack喎

差啲唔記得 換隻嵐龍先

直接買兩隻唔洗換幾佛

咁我仲買多4個包包 果度70石

屌你老母,SABER HEA撚到
屌你老母,DEL撚柒走D配音覺醒啦ON9仔
根本D角色本身有聲就唔應該要食個覺醒位
個柒頭豬腦真係ON99

skip = 1pack
抽粉少 = 3-5pack
試水溫 = 10pack
allin = 全系列10隻

天生少人一個覺醒

咁即是唔抽

冇睇fate，但以為saber同金毛一定有新型態，尤其係金毛，點知...

其實10抽應該夠 正常會有5隻6星

有課開/諗住課咪抵
無課歐洲人就唔關事
無課非洲人就可能要破處了

水saber 係咪反cup暗saber

fate hf女主唔係佢

配音覺醒好心內置
唔通識郁又要食你一粒覺醒

死左啦佢

淨係劇場版合作 所以冇

課開覺得好抵無課覺得好撚貴 山本撚狗

無課judgement day

藍傻搭米老尾

好貴

惡撚到

真係好撚抵

屌 睇錯 以為你叫佢去死

真係弱智,明明所有手機GAME配音係一個基本既gimmick黎
當年唔洗配音都引到人玩,到而家食緊老本都仲諗住配音食個角色能力位

pad係唔會咁玩
有新型態就會出新角
舊既是但buff2野算鳩數由你屌到裂都唔撚理

淨係為左守護櫻都唔只呢個價
信仰考驗黎

呢啲營運 食屎啦

158都可以考慮買隻玩下
再貴d就不了

山本又分化

我都睇錯

識玩
出班垃圾
焗所有人買skin

某啲game 300抽保底
課開：好在至少有得保底 佛佛佛

一樣都係廢

應該119

一係加多個功能俾佢啦
依家真係得把聲完全冇用

點都好過六星必中單吊既

用少10個細印

仲要平幾十

一隻夠啦下 成30rd變身 又冇sb

應該要整個新封面 有呢個覺醒就可以放封面互動
養老婆

拎金閃去換神父 fit晒

我覺得至少三隻先穩陣

神父俾狗玩

磨到天荒地老先變身

買2隻櫻 再換神父結束回合抽都唔駛抽

神父自己配自己

反而士郎無既真係要換

神父 靈央 櫻 幾好丫

3隻啦
一把武
2隻本體唔使求人

你一隊入3隻,我打完關野你都仲未變到身

把武轉番做轉生算 好耐冇用過把武

可能隊員可以放兩隻 磨到變身大大力

艦隊櫻打爆世界

冇盾

6隻啦咁

真,把武已經無乜用鳥,2隻轉生曬佢

山本一次又一次

6隻turn turn轉9筒?

MH幾時再強化

Saber 果d強化真係當人黑衣

雙人協力 入場變身 輕鬆修羅

下年

下次

試左425石0勇者再講

一試就要3pack超跳

好心個語音就唔好整落個幾格覺醒
或者專登開一格額外語音覺醒位介面你搬去超覺隔離咪得囉

撚狗了！
冇得換黑櫻

砌好喇 等轉生

櫻冇得換

黑saber倍再正常返少少就玩得返

暗Saber 等左兩年
加大個s 手指當buff左

隊長半減多謝先 15倍幾狗都唔用

大家慶祝緊喎

無課狗未日

收到風 會撚狗式上修

點解可以無得換咁On9

頭先咪有個無課中孔雀

上次撚狗係點撚 唔係好記得

山本等俾架仔屌到屎忽開花

講真我鍾意水saber多啲
要上修修左水先

最近mh咪同你講 會將下次上修嘅提前拎出黎buff
跟住幫你加兩格潛覺

不如問山本強化有邊次唔係撚狗
除咗第一次強化士朗就真係唔係撚狗了

minpay自己控制,幾好

真 上次buff士狗好開心

仲以為暗saber會有新型態

山本：唔係老撚奉有得畀你換

我英都冇得換

下次強化已經出左
下次係出機比你抽only

下次上修係山本式抽蛋定投票呢

山本：暗saber再加倍率會破壞平衡

....呢隊咩料

奇怪點解柒閃武裝都冇

諗起就覺得好笑

應該係拎黎打立旅

我英換七星，六星無得換，fine
但櫻同其他都係六星喎
山本又亂咁嚟，可唔可以唔好亂嚟
真係無論大嘅ip都可以比山本搞爛

打宙斯降臨

屌，有咩理由唔俾換櫻

skin

仲諗住 暗勇可以落saber

理由咪就係山本唔撚想畀你換

啲玩家咁忍得
下次再去盡啲 某啲角色只有有償石先抽到

雞是要比錢的

算啦 講講吓 發覺自己咁嬲做乜鳩
山本大介係唔可以用常理邏輯去估計
反而想知㗎仔響twitter反應

話要兩隻啲人

E隻雞 好撚臭wo
屌屌下有條吸精蟲係塊閪到

港台版＋日版
要3隻先叫春啦

6星咪比返6星強度囉
部機又冇7星, 你想幾勁姐

下
櫻好pure好true

仲要係臭既唔買點得

希望6星必中唔好中櫻

skin寵未試過放最高星
應該唔關skin寵事，純撚狗

分分鐘以後復刻，新果 d 就唔俾換

真係雞咁 俾錢就有

對比起山本彩算係幾PURE幾TRUE

櫻好女仔嚟

我要3隻 諗住靠實力抽 之前如果有野想要3隻即係要用15隻細印換 好撚貴

岩

好pure好true唔做得雞？

屌埋條蟲

又啱

必中6星包有冇櫻喺入面?如果6星必中抽中櫻真係屌出聲

Fb班大種乞丐威脅緊山本無得換櫻就del game

有

rin可以免費換佢番黎，咁係好d 定cheap d

成手蟹貨金閃閃

痴線，點會屌
中新野點都好過堆舊野啦

雪雪雪

有
重覆咪做裝lol

唔會屌 想中

香港fb?

要櫻直接買skin包得啦 仲平d 仲要計埋港台版可以買夠2隻

今次必中都唔撚洗買
櫻買兩個 然後攞啲金閃閃換神父

中金閃閃就真係屌出聲

抽必中中閃閃真係奶撚曬野
課金人士買兩櫻 換隻神父土狗就收檔算啦

如果你上次已經抽齊舊果4隻，中左應該都會屌
計落得神父係想要
你唔應該買必中

每粒石值60羊 兩個包差600羊 但係相差得5粒石
即係蝕左5粒石/300羊

不過d士郎柒閃水saber凜g有多換唔走

山本出多隻鑽啦

咁比金閃閃你

架仔罵緊 強度微妙
D角色上年世倍率 點撚用

舊果4隻有齊晒，純粹問下
應該只會買skin包同換神父就算

中金閃閃就真係蝕死

第一次中左5隻

收到風金閃閃上修加兩個潛格

打算咁 睇睇下火關羽都幾好用

有得直接買最勁果隻仲想點？

都係冇撚用

勁喎呢隊
防廢防暗，入個防毒潛，全防

咁既強度 上年出都炎佢廢

神父都麻麻地，但得佢局換

進得未

叫山本拎黑saber入去裹修9分鐘完場先啦

monhunter好似都幾多入得

用破屬吸個隻會唔會好啲

無啦啦唔俾人換，又無咩合理原因
預左俾人屌架啦佢

繼把神滅爪 武田武器

原因係skin寵 應該係

神父垃圾黎
三圍低到咁點用

金閃閃係咪得罪山本 得佢冇武裝 覺醒同技咁撚廢都唔上修

有冇清all in 神up

Pad blog

我諗呢個原因都係要屌

跟劇情

屌得最多嘅咪無課囉 我好開心喎

堆留言永遠有人離撚晒地 有時幾好笑

本身果隻有解覺醒
屬吸俾貿易商 或者武器繼招破吸

蟹撚左成堆金閃閃

都死撚埋
應該唔駛上修先岩

無課講野冇牙力 任屌唔嬲 山本預左

降佢落5星啦屌

有課都想屌wo
岩岩抽左神up, 諗住抽定d 代幣
點知唔俾換

唔好撚攪事啦 一陣變左有得換 但係冇得買必中就PK

講真黑櫻又唔使自己有
用遊戲或鏡魔女夾咪得
嘈乜鳩

黑saber唔加com唔加追打，都至少要改到全能力2倍，4色變3色啦

印花幾時用都得 必中想要果隻就唔係成日都有咁嘅機會

啱呀
一陣牙介又發脾氣

3色半減大貪d
加返c算啦

全能存2倍，再3色半減
應該上到SS級

老婆梗係想自己擁有

加1c。追打1

叫霸王雞！

成個冬木都屌過咁

大神話打盃有用

破屬同吸用貿易商得啦，搵隻繼神滅爪咪夠
其他隊員全火暗，最好應該係戰軍，霸龍，赤龍呢堆

好撚心 暗saber 轉生進做 禮服saber 正常強廢大家開心

出左成年都未用過

點諗都係有得買好過有得換喎

山本：老撚奉畀你換咩而家 屌你老母 告鳩我啊 人人都心想事成就天下大亂啦 咁撚勁你做營運啊

俾曬你好無

用錢直接指定買到櫻表示好爽唔駛6星必中6選1，仲慳返5個細印

有得換=破壞平衡

米奇有大防毒

大介：fate版權好撚貴呀，個個唔抽剩換我會蝕到仆街

好

認真，4倍血回隊，我覺得毒唔係咩問題，唔防都無乜所謂

頂你地扮牙介扮到咁似

我相信大把人當儲老婆抽n咁抽隻番黎

睇打咩關mh堆龍都係低回

抽一版係常識

凜有冇可能頂到天照個位..
無天照同琴音.. 睡魔女/火勇隊差個回復

頂多咪塞個防毒潛

無天照？
咪用住先囉

個重點係解覺 你另外有解覺技咪得

今次咁樣幾好
唔洗浪費印花 上次齊咗甚至唔洗抽
G持大介

招技輸晒無得解覺 再繼解覺武又太長cd

見到blog姐有人留言 dmc果時冇換 特登留黎換櫻 屌山本老母 真係睇到忍唔住笑

用稻姬解覺都得嘅

18抽

山本重點打擊

制裁無課

而家咁如果有抽蛋/票選強化加少少倍率都唔係唔用得

唔用腦玩驚
del game 算啦

正常發揮

天照個解同廢係冇分別
都係用二技解

唯有等抽到天照啦咁

其實變身隊都離晒地

D正常寵 都係撚兩場收番埋

垃圾大介
含撚啦

值錢再又推一下姐 有時真係救一命

計番同10石機好似又差唔多

根本點樣出法都有人屌今次撚狗剩係撚無課 算係咁

變返輕減ok呀
係要4色再要轉埋九筒、心追，點玩

其實嘈嘅得無課

有稻姬解覺都得嘅

中風都抵

係 20%中印花 兩抽至少中一隻機率36% 係抵過10石機少少

玩system

真
明顯想迫班無課破處

中金閃閃就真係中風

打下啲月份關撚下

Dmc全部鑽蛋都勁 又做到隊長
唔換真係on9

平時就7個人課5蚊 3個人課50蚊 最後3個人開心
今次就10個人都課20蚊 最後10個人都開心
希望以後山本可以將快樂帶比更多嘅人

課開既本身都預左要課返幾pack/買必中搏櫻，呢家直接skin包買到覺得仲抵左

我係on9

用堆金閃閃直接換神父
買埋隻黑櫻
又慳返啲印花

1隻都煩緊點變身 仲要落3隻

雙人協

點解遊戲仲有T0，依家d人多數點組？

住磨架喎

喂唔掂喎 孔雀皇 咁撚細力既

玩L點會大力
同U一樣咁廢

都話垃圾 講到口都臭

水saber呢，連倍數都唔buff

雖然都知嗰時倍數已經好高，但係都過咗成年啦

圖都無張

前題係要有人(或者細號)有你想要嘅隊長 又肯同你協
同埋蝕左個覺醒章 而又唔見得櫻system好勁

玩L係咁
仲要本身得1個L
唔轉9筒就肯定細力

係貪佢覺醒大大力 好似係

當開圖鑑 可以接受

聽講你變唔到身死埋

廢 出黎賣笑 億都差d去唔到

我有一隻喇放到臭喇

冇轉9筒=r痕

進得

隻野係每turn都要轉一個L加一個九筒
有根性再轉埋心直

頭先轉火9筒 成10comb都Rj

想抽rin同神父開圖鑑

真心覺得呆毛係用黎俾人票選強化

好在係火或暗 唔算難轉

可唔可以比我破毒加friend 試

前年山本中過saber啦

104331698

想整多隻呆 整隻神父

大家用黎打番 裏極3 咪得係咪

上修之後都可以再上修 票選俾人揀咪得 我估都多人會揀呆

火光版升左110
想退返把木刀升過第二隻

當年仲抽夠一艦saber 先收手

換隻土狼用算 櫻用你地個啲就夠 反正我有遊戲

近年最唔撚狗嘅強化咪係遊戲同曾志矮

你要loop自己都要有一隻櫻啦至少
結論: 無課狗想爽就要課
(砌唔砌到就係另一回事)

同山本彩一樣都只係bitch 係臭雞 殘廁品

講真黑櫻個技loop既價值偏低

山本做野有邊次唔比人屌
佢根本就屎忽痕 我懷疑佢係叫個細路女打佢屎忽果類黎

原來左上印黎

其實入一隻都幾夠

兩隻會唔會太薄血 雖然會有雙半減
同埋佢有7com盾 應該唔洗loop技掛

星期一即管睇下點砌

loop都on9

兩隻應該行得順好多

當佢係萬聖愛貓咁既短cd消debuff寵+打手就得

你冇愛 我地唔岩channel
我買黎貪佢靚 從來冇諗過入隊

我諗緊點樣推高啲傷

值係買幅圖已經值回票價

佢冇進入tm世界

所以我琴日都話大型ip根本唔愁冇人抽
實大把死忠呀果啲抽撚到成版都係
果時出龍珠有新野加我都抽啦
講咩商業考慮舊野太強冇人抽果啲根本bull shit
你驚啲唔吸引嘅ip冇人抽好過啦

土狼可以代稻姬/霸龍
多粒枝豆可以減低魔女帽嘅需求
唔夠帽嘅可以試吓

莫良

莫良用細盤面會唔會差咁啲 洗完唔夠一橫就碌柒

土狼好勁喎4個機械殺 打撚死人咩

屌啊fd list 1隻士郎都無既

乜都驚一餐就唔好玩pad啦

最緊要緊係回得起血 一跌左落79%就少左2倍攻

想抽了

入左火勇隊

我繼左火魔女帽 等陣ADD你

邊有人玩fate會玩仔

求士狼朋友

冇帽 用土狼頂霸龍終於齊4粒枝豆

冇火機玩唔到火勇

我估都要落醫女

324387964

士郎唔通係出黎夾孔雀？

繼續求火勇朋友

得1sb 遊戲又有解覺 落卡迪娜爾好過

你咁砌見到水君想點打

士郎枝豆換霸龍大防廢 真係咁值得咩？

神營運

同求 147247728

士狗應該夠打修羅

屌你食屎啦 士郎加破毒 個盤面再有4粒轉轉轉 難撚到

下 都話隻孔雀王垃圾黎 你仲玩

唔信邪

次次話廢都勁野黎

我係建議放兩隻霸龍入隊

火勇隊唔洗抗性
自己個陣都會轉廢

今次真係垃圾黎
預計好快會出隻野夾佢

唔係講笑 我用士郎比左個9 筒佢 仲要搵位擺L同心 擺到都唔係勁大力 你老味

雙士郎轉火橫仲撚好

士神幾C先最大倍率?

10C

４ combo，火屬性寵物之攻擊力１２倍
５ combo，火屬性寵物之攻擊力１４倍
６ combo，火屬性寵物之攻擊力１６倍
７ combo，火屬性寵物之攻擊力１８倍
８ combo，火屬性寵物之攻擊力２０倍
９ combo，火屬性寵物之攻擊力２２倍
１０ combo或以上，火屬性寵物之攻擊力２４倍

BLOG姐度COPY過黎

火勇火橫隊有時8c都會唔夠數 而家仲要轉10

有7C就夠力架啦 你轉到枝豆下TURN就有10COM

等我繼續吹奏士狗先 睇下可以燈到幾廢

Fate HF 都應該唔會再復刻啦
最後一次都唔整盡佢

山本下次合作城市獵人

諗多左 計次序應該係半澤直樹先

加大個倍率 加埋追打就差唔多

孔雀王搭佢好似仲好過搭遊戲

你遮撚住個樣 成個AV素人咁 點估啊

無課狗既末日

新幹線隻6星暗

新幹線條撚樣?

睇落似係

見到班巴哈仔哭喪咁就好笑

幾百蚊都俾唔起學咩人打機
今次支持山本打壓無課狗

閃閃珠：番雪櫃啦屎朗

連登係咪冇人無課
定無課唔會喺連登講野屌

每人6隻櫻，入場每人各要磨幾多turn?

呢度得課長有資格+敢出聲

係撐完SB走場

玩幾場都係入返倉算

冇玩兩年，終於等到fsn 大buff

你賣左?

士郎對霸龍 澟對琴音/天照 R姐對冥底神
暫時可唔可以視為全敗

DMC之前出既合作大部份冇得救

我覺得輸唔曬 R姐3sb 超覺1粒 武器1粒 技能3rd 其實個效益唔會輸太多
Btw 變身角色比買應該係第一次? 睇黎9ho太等錢洗

追睡魔係咁出

霸龍其實入士狗隊
打手黎講 霸龍好似勁少少

大家一樣4sb R姐贏1個10c覺 但追打我覺得輸俾大防毒 又冇防封又冇sx
心L唔知做乜尻 除非可以入海魔女隊玩 唔係實輸俾L 然後技能就冥底好太多 諗唔到有咩原因唔用冥底用R姐

贏3圍 個技cd短又可以繼技

又好似真係無

真係冇對比冇傷害 好撚sad

唔係俾唔起,係唔想俾,唔同架

士郎真係on99輸粒音樂覺

霸龍威左一星期

大家招一技都廢廢地 可能都係繼神滅爪

真

霸龍都仲威緊 係樣衰姐

屌
我冇睇過任何fate
但睇左下劇透
櫻作為女主比人老強
令到我呢啲處女情意結撚睇到好唔舒服
都係啲後宮番講啲男女主開開心心好過

係全部都輸聲效覺 聲效根本係隻野本身應該有先岩 點解會食左一個覺醒位 真係on99

打手位黎講 7cd+3圍高真係好過士郎太多

霸龍始終都係10石

對fans黎講簡直係佛心啦
千八羊有黑櫻+skin

但吹左一個禮拜都無就出隻同等級
用5大印換果d真係

霸龍本身都冇咩人用

真係有人專登換霸龍?

稻姬難民有機會走去換

唔係比人老強
係比龜頭蟲破處(正名:刻印蟲)
Google番r18 fate
慎二可能執過廿次到
士狼hf 第二集好似唔多過五次

霸龍高成千攻喎

total幾抽

唔課金學咩人玩pad

10pack試下水溫
垃圾山本出d咁廢既野叫人點抽

除咗星數之外完全無嘢係同等級喎

好似係
我成日都冇細印得大印
近排抽番啲
而家唔比換

10pack 試水溫

唔講仲以為1劈好平

我反而係大印無曬,細印好撚多
呢排乜都換唔到,一係就廢既唔想換

換唔換嵐龍好
抽左好多 剩係得3隻黑龍

1sb 推2turn嘅武有eva7星

但係嵐龍有防雲同10%回 好似勁好多

凜唔差，回得幾多下

但真係無必要入佢

無解覺醒

天照/琴音同凜都係揀凜

凌波麗武裝

1001唔開